藍絲開始針對李+x

一位長者，沒懂上 Facebook 的寫了下文給我，希望發表於此 :
耄耋之年的李嘉誠，離期頤不遠了。原本可以世事不管，頤養天年，做個百歲老人。但他不甘寂寞，偏要參與政治，其理念竟然同時下的暴徒相仿。盡管他說的話，很隱晦，懂得包裝和粉飾，但明白人一聽就知，他在抵制政府，討好暴徒；背棄祖國，響往英美。這麼大年紀了，為老不尊，晚節不保，何必呢？其實在他出資建造的慈山寺的觀音堂中應掛上這副楹聯：
古今來，無真無假，不成大世界；
天地間，有歡有怨，都是假姻緣。
真假難辨，不是你李“善人”最真實的寫照嗎？明朝朱伯廬冶家格言其中有兩句：“善欲人見，不是真善；惡恐人知，便是大惡”。你李善人在大學捐建醫學院，出資十億，但有個前題，必定要注明：李嘉誠醫學院。大佬，善事不是這樣做的，不能強求別人冠你的名。有很多很多人出了巨資，不願露臉並隱其名，世稱：無名氏。至於受捐人感恩載德，一定要寫上捐款人之名，那是另一會事，譬如邵逸夫就是這樣。時下香港的暴徒，穿上黑衣，戴上面罩，瘋狂作惡、肆意破壞，這就是應了上面所說的，“惡恐人知，便是大惡”那句話。提訴求，和平示威，哪需戴面罩？不敢光明正大的發泄，掩蓋其面目者就是罪大惡極人！現在好了，不是真善者，在暗中幫助罪大惡極人→希望政府能網開一面！稀奇古怪，笑話奇談！順便揭一下李善人的瘡疤：李善人是英女皇誥封爵士，終於忘了祖國，眷戀英女皇，到英國去投資和養老了。但正是祖國，對他的兒子李澤鉅被匪徒張子強綁架勒索近11億元。為李家報了仇、雪了恨，抓住張子強並槍斃！靠香港政府和你李家，能行嗎？善忘者！無義人！嗤笑你呀，李“善人”！

仁者高壽寫於 2019年 9月 14日

屋企兩廢老都開始屌佢

鬥地主基因

屌足幾廿年咪一樣幫佢供樓 去百佳幫佢賺

推

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

誠哥:再嘈我百佳加價

好呀 抵比人批鬥
最好拉多D唔想落水既商家一齊鬥

spin到去反堆地產商，反正大陸個說法係囤地圈錢既人

咪又係要靠誠哥

中共真係好鍾意批鬥

張子強單野，如果支那無著數，點會幫手打靶
依家出黎邀功

藍絲有鬼實力鬥誠哥

不自量力

最強黃絲

誠哥呢期做肉盾 仲要無限血
呢個肉盾唔洗理

百佳黎幾次買一送一優惠，班藍絲咪又係連老母姓乜都唔記得，搶住去買啦

當年改革開放 支那一片頹門敗瓦 想要開放都唔知點做好, 就係靠鄧小平鼓勵一班愛國香港資本商人做開荒牛 北上大舉投資發展, 無呢班商人 支那仲食緊屎啦 有依家咁巴閉, 支那狗毫無感恩之心 用完即棄依家仲大舉攻擊人

無限血呢個真

好可憐 成班7頭以前當李+x神咁拜 睇兩睇d人民日報就屌佢

唔妥佢咪罷用佢既野
唔好意思，好似無可能

賣左好耐

屌完咪又係要幫襯我

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

賣唔成，仲係李生

罷買百佳囉，以前問啲後生點解唔可以做李嘉誠，而家又批鬥佢，真心愛國都俾人過橋抽板

支持抵制誠仔

一直都係江派代表，成件事就係我地騎劫左佢地既權鬥

YES

誠仔威脅撤資中共肯定會即刻下跪

傾誠

哇屌埋地主，正式進入文革

cls
連首富都係甲由

抵屌， 以前食兩家茶飯

又唔算真係無限嘅

富可敵國s啫

藍絲又會咁好文彩
雖然d文宣永遠都唔入流

一位長者，沒懂上 Facebook 的寫了下文給我，希望發表於此

呢啲愛黨飛機文應該發喺內聯網微博啦，學乜撚人用外國勢力美資facebook啫

琦玉比怪人打咁

放心，班廢老身體很誠實

文革 cls

誠哥每隻藍畜派1萬叫佢地踩支那旗咪成班狗沖
低賤到笑既所謂愛國

人都企唔直啦

香港唔少人跟誠哥搵食
咁果啲藍絲一定要辭職
唔好幫佢打工

好事

紅衛兵基因起舞

班廢老有咩資格

當窮人開始反地主

寫篇野出黎開章就叫人去死，落款竟然係仁高者壽

呢的正宗叫老而不死是為賊

唔知,希望我地第時唔會好似佢地咁

撤左大部分

最衰冇cap低
以前藍屍成撚日叫人學佢

批埋新鴻基啦，日日俾啲"暴徒"入去嘈生哂。

唔洗理，轉移到班低智藍絲視點就得
佢地連穿李+X防都穿唔到啦

枉阿誠哥平時借咁多 $$$ 俾解放軍......

屌完轉頭乖乖地落去百佳買餸，仔女兒孫繼續為誠哥返工，全家繼續供樓

新樓二按可以低息
班狗即刻幫你反轉中聯辦都得

唔好幫襯百佳囉

全部停薪留職 罷市

話人地曱甴 人地有7個博士學位

誠仔捐左咁多錢上去幫班大陸哩 最終都被批鬥

誠哥：WFC

由佢針對，佢本身都係地產霸權，最好可以將一部分人spin咗去屌其他野

我地藍絲係時候搞個活動搞死李嘉誠
哪裏有長和 那裏有藍絲

鬥地主

藍絲同李嘉誠都唔係好人求其啦

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

藍屍群吠！助紂為虐，顛倒是非黑白！最惡共匪，黑社會！欺壓百姓，毒奶粉、假疫苗毒害千千萬萬嬰幼兒👶！欺騙香港750萬人，一國兩制，有名無實！用愛黨強行綁架阿國之義，用無恥武警混裝黑警，屠殺暗殺凌虐我香港千千萬萬好兒女！藍屍暴徒、共匪滾出香港！還我香江！

生意佬一個,江澤民後台,大家都係互相利用,只要一日有利益就會企硬, 無利益上帝都留唔住佢

手足兄弟先係運動核心,李嘉誠?算把啦

人地咪又係繼續咁有錢

比誠哥見到真係笑撚死都似
"我就億億聲咁撤完資 你咬我食 你班蛆蟲留係大灣區過晚年啦"

屋企深藍廢老日屌夜屌，話驚人燒佢長江中心，所以討好示威者

李嘉誠都係甲由廢青，藍絲真係on99

廢老: 我以後都唔去百佳 去fusion

一個就死既人，大造文章
叫一個都係就死既人去死
仲自稱「仁」

同佢地講：人之將死 其言也善

叫佢地參透下

呢個真

咪睇下佢哋同誠哥邊個收尾嗰幾年好啲囉

咪笑囉 人地身家個零頭都夠佢地食幾世

係呀係呀

誠哥增持番自己d股份係咪驚比大陸收購

賣咗十世啦

同誠哥挽鞋都唔夠班
由orange開始，全部人只係接誠哥貨
想批鬥誠哥得啖笑

人之將死其言也善

笑撚死，全部藍絲加埋都唔夠佢財雄勢大啦
有幾多個藍絲住長實樓

藍畜9成都無錢無學歴
剩低一成既得利益者

仁者高壽

我講d 貨加價

住港島的藍絲唔好用電啊，點油燈、撥扇啦

笑撚死

罷誠哥囉

叫藍絲杯葛百佳

鬥地主？

誠哥采你都有味啦，共產黨都唔驚，驚你班傻9？

誠誠:

誠仔：好撚驚呀

好似最後冇賣到

M記福喜事件
換埋中資咪又係大排長龍

黃絲都照屌佢就有d奇怪
呢一刻支拎
就we connect

支持

Fusion 都係百佳

豐澤撚狗 標錯價唔認數咪又係冇人敢屌

講經架姐 同支那人反日一樣都係得個講字

應該藍黃聯合都未必夠

幫共狗最多嘅香港人之一，都有如此批判，以後大家記得，他朝共狗落難，咪再講乜撚血濃於水等癈話

好似話個十億俾上面貪晒

佢唔係死, 而係資已走無後顧之憂, 佢撳美金撳早我哋好多年撳多我哋好多倍

都個頭近啦

別讓XXX跑了
中共謀左佢副身家好耐

清算完港共政府下一步就係清算地產霸權

冇誠哥佢訓咗街啦
飲水唔識思源

笑死
話人嚮往英美
但邊班人先係爭住去外國

琴日家中廢老屌完誠哥
轉個頭同我講百佳有買一送一

清算地產商 我地繼續抗爭

癡撚線
嘉誠哥都被人批鬥
同文革有咩分別？

錢係香港核心價值
我以為有錢到嘉誠哥咁樣應該百毒不侵
藍絲真係文革餘孽

李嘉誠連中共都唔驚會驚 D 廢人咩

繼續幫襯百佳

藍絲唔鍾意佢記得咪撚去百佳屈臣氏呀

前兩日我老豆都話+X係金主

仲係嘉誠哥

如果我係誠哥，就唔會再一年捐百幾億畀中共啦

屋企藍絲老豆話誠哥因爲怕左班後生先咁講野
藍絲個腦袋真係無得救

大陸四批
批地主 批財主 批有文化嘅人 批有學歷嘅人

文革2.0

廢老冇得再講你努力d做嘢都可以做到第二個李嘉誠了
以後只能講你努力瀨中国屎忽就可以做到第二個何君堯

嗯嗯~~ 抵制誠哥D 樓, 咪鬼幫襯佢啫!

但香港人根本無可能避到李+x既公司同鋪頭

真係
連本地富豪都被人鬧唔愛國
同納粹、文革冇分別
有冇人post 上twitter:
"Hong Kong Tycoon Li Ka-shing is condemned by #chinazi for supporting the protestors and not siding with the HK government"

仲唔快啲罷買百佳？

四川地震時香港人集資捐款幾十億
中央電視報導：香港人係四川地震時問大陸借左幾十億

shing jai no stake in society

轉晒紅色資本
死得仲慘
唔係以為做藍絲護旗手就無事呀？
等睇第時藍絲仔女比大陸狗恰
間屋比人搶強拆
到時上網哭喪都無得你哭呀

咁又點
真正no one give a shit

迫到李家反枱，就真係有革命資金搞港獨啦。班友真係唔識嫁喎。

Cultural Revolution revives again in Hong Kong 2019 when local tycoon Li Ka-shing is criticized by the #chinazi for siding with the protesters.

後生一代都可以話時代唔同又地產霸權令佢地冇得上位

但今日班廢老批鬥同年代出身既誠哥，人地就做到香港首富，你班廢老一路拎綜緩一路話佢係曱甴會唔會太諷刺

啲人永遠唔識自己反省下唔岩聽就要屌 唔識諗下問題係邊
又再一次證明人一藍 腦便殘

有8個
1.香港大學名譽法學博士
2.加拿大卡爾加里大學名譽法學博士
3.北京大學名譽博士
4.香港科技大學榮譽社會科學博士
5.香港中文大學榮譽法學博士
6.香港城市大學榮譽社會科學博士
7.劍橋大學榮譽法學博士
8.香港公開大學榮譽社會科學博士

所以d廢老永遠做唔到李+x

仇富啦仇富啦

不自量力

罷買罷食囉

我諗而家九成地產商想走佬，因為聞到鬥地主有錢佬陣味

想睇聖誕卡比人鬥

香港既商家 點都會發現 中共同藍屍同支共支持者先係害死佢地既原凶

藍絲：
「罷買李+x旗下所有商....
嘩屌 全撚部都係佢嘅點解」

又玩民眾打民眾 用左七十年都仲有用

中共治下 商人都要批鬥

連李嘉誠都不夠正確的香港

能不反嗎？

張子強咪又係支那來嚟

廢青李+x

李家革命軍

自稱仁者高壽都幾串下，真正謙卑的人唔會如此自稱，看來又係一個倚老賣老自視清高的老而不寫

係人都知上一代香港人偶像係李+x佢地呃埋自己真係好撚慘
仲嘔心過一邊屌美一邊用iPhone

1。捐十幾億都唔可以冠名，傻的嗎

2。有藍絲開始叫李嘉誠做曱甴王，真係與有榮焉

3。由藍絲繼續鬧，佢哋越鬧李嘉誠係廢老我越開心。搵人哋一百萬分之一都唔知有冇（李生3000幾億美金身家，一百萬分之一即係240萬港紙）居然話人係廢老，「我真是醉了」（用返佢哋啲字）

誠哥都搞
咪又係要去百佳買嘢

鬥老又唔夠人鬥
鬥交稅又唔夠人多
鬥睇大陸發展又唔夠人地廣

點鬧啊

世界變 吸血鬼李嘉誠家族都被藍蛆針對

唔洗理誠哥, 人地大把路數

叫佢地罷用誠哥既商品囉

正宗loser
李嘉誠係咪廢青？

針對左好多日啦！講到佢係運動背後主謀添！理藍屍都晒時間！

屌 你覺得佢會理你咩

藍屍收錢做野
誠哥買晒佢轉邊做黃絲都得啦

想睇d廢老點鬧李嘉誠係廢老

揸長實樓嗰啲同我賤價放哂佢

有冇人聽過歴史係一個循環

藍屍班賤種無錢，無骨氣，無智慧，有錢比隨時賣老婆都仲得

誠哥應該只會一笑置之，心諗廢老藍絲一班

一個誠哥屌打全港藍絲廢老同佬

佢地可以唔去百佳咪當佢地贏

藍絲最鐘意屌人講政治
商人學咩人講政治
藝人覺咩人講政治
教師學咩人講政治
學生學咩人講政治
藍絲自己就最鐘意話自己唔識政治，不過XXXYYY就唔啱

以後唔畀打風

誠哥:咪又係幫我打工

屌你呢兩句“善欲人見，不是真善；惡恐人知，便是大惡”同中共講啦

城哥都屌
係咪cls

所有電費他一倍

誠哥表示 驚閪咩

誠哥係先知

住香港島嘅藍絲可以試下唔用電

中國人既劣根性
即使恨亦只敢嘴上說一說 只敢罵
罵完之後仍然去百佳買嘢

成班契弟咪又係幫人打一世工，不招人妒是庸才，反正你點屌誠哥你都唔會令佢財富減少

當年講法:判佢死刑，收番筆錢應急

百佳賺既錢都只不過係佔佢集團既0.幾%定0.0幾個%

唔係港島都唔好用中電呀，嘉道理家族有三分一股權嫁！

咁我地要撑誠哥！

支那寶李+X有一半

誠哥真係唔使理，佢大把手段

講得好！

支那寶HK

傻的嗎，班藍屍日日行百佳
藍屍咪撚食元氣，等位等到我地班黃仔，
美心集團

仲有邊度去得?佳宝?

快D鬥地主鬥到鄉黑大老闆，到時鄉黑會唔會掉轉槍頭呢

共狗係靠背信棄義而起家嘅，果種反骨係基因黎，所以信佢嘅真心on9

U購

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

美心係渣甸嫁喎

我老母話而家終於知今次運動邊個搞出黎
又話政府本身想起公屋，係李+ x 呢d地產商炒貴哂d樓，想賺錢

誠哥揸住碼頭先係真命脈
真係搞誠哥你都幾麻煩

呢句真！

成哥比咗（實質是共匪搶）好多錢搵共匪幫手

誠哥：呀豬閪同我Band左佢account等啲癈老冇Facebook 用，話哂都係股東

藍絲有本錢搞誠哥？佢錢都搬哂去歐洲

鬥地主
人打人

聯合次要敵人打擊主要敵人

根本唔會出咩手段由佢地吠, 同自己R痕就嫌冇力, 分分鐘佢地針針下波及埋其他財主

唔撚係掛

遲下班藍絲針針下就發現自己先係呢個世界嘅異類

誠哥幾時做埋海水化淡
撈埋基本上就可以立國

減價鬥平救港市

佢地唔去圍百佳屈臣？

吹呀
唔好幫襯百佳丫你班廢老

前幾日聽藍絲係講
咁多地主得誠哥出聲幫示威者,
一定係佢係大陸做生意犯過法, 怕條例過就捉佢
成個運動都係誠哥比錢

笑撚左
藍C真係勁易比人帶頭
無腦

如果佢地係00年就知地產商係仆街
就唔會攪到呢加咁

：廢青

誠哥心諗 收皮啦你班廢佬死窮撚 咪繼續屌我但繼續同我打工囉

十年前蘋果李卓人反李嘉X果陣
同一班廢佬話仇富

佢地生活離閪得開誠哥咩

住緊長實樓嗰d仲唔快撚d搬

屌呢啲人不嬲都憎人富貴厭人窮㗎啦

咁咪針對佢囉
陣間落街買餸咪又係俾翻錢誠哥

你係咪我屋企人

誠哥一定收左美國佬錢

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

李嘉誠一定收左肥佬黎錢

誠仔~抽撚曬係支那嘅資金啦，
由撚得班仆街愛撚國飽佢

想得罪誠哥？

無賣到

藍絲咁睇得起我老細

剛剛開始全部變曬買屈臣氏同百佳

誠哥變左黃絲

最好辣慶+x

香港歷史上最大笑話

仲唔快啲學林奠講句誠哥has no stake in society

丫sor估唔到全香港都有誠哥份

facebook誠哥有份，點解唔抵制?

真大台

誠哥企中間都比人圍插
哈

誠哥

叫佢登响環球時報啦

誠哥係時候棄暗投明了
共產黨搞死你當打土豪分田地
你一死你兩個哨牙仔兇多吉少

佢住港島係咪唔用電？

首野作得好差

咁就好

扯到去冠名最on9，做善事最實際係錢，你批評佢，你又捐咗幾多錢？幫過幾多人？教人做善事？沽名釣譽又點？做善事結果先係最重要，你乜都唔做而去對真金白銀捐錢嘅人阿支阿咗，食屎啦你！

佢肯捐幾千萬俾你生活的話，叫你燒國旗你都肯燒呀，虛偽食屎狗

一方面鬧 一方面咪繼續做緊佢隻狗

有良心既人永遠是中共既敵人

仁者高壽？
唔係仲虛偽咩

港島廢老用唔用電好

人地富可敵國
邊有咁易玩得死佢

港島藍絲即刻熄咗個冷氣！即刻！

你文宣買百佳
咁班仆街咪罷

藍絲智商

請罷買樓

保護誠哥

咦咦咦咦咦
紅衛兵鬥地主啦

所以大家都要記住過往三十年呢批人點 "變臉", 唔好再比佢地呃到。

李+X入大陸做生意時就算唔得罪最大果個都好
咁多人想食佢條水又食唔到 大陸佬一定會針對佢
而且好明顯當大陸改朝換代之後 更加獨裁
不為所用隨時換
習近平連以前D過氣總書記唔做野都要係席上出現
一定軟禁晒佢地屋企人先做到咁
唔通冇得上位都坐上去搏咩

佢地良心?

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

誠哥做到首富都被班公屋論政既廢老屌

藍絲傷到李生啲乜

公屋廢老撚有錢買樓
淨係今日跑馬都唔知倒左幾多錢比馬會鋪草皮啦

誠哥都要比人批鬥

摘曬梨條友唔理
屌柒摘梨條友可以比人鬧
藍屍

果然係解決提出問題嘅人
現有嘅問題就唔係問題

有本事唔好用誠哥D野囉

屌，我屋企廢老掉返轉，本身佢哋都係鍾意鬧我哋廢青、暴徒、甲由，今次反而話返轉頭，誠哥好慘，同大劣仆心仆命，竟然落得如此下場

有無人屋企好似我嗰兩個咁搞笑

邊有可能
當班書都未讀過既廢老夠膽話自己學識勁過律師醫生
你覺得佢地仲有咩諗唔到

藍絲：班搞事嘅讀壞腦

真係唔好睇小大陸輿論機器，吹風勇武先係抗爭好大機會都係佢地

come on 巴/絲打 hug hug

係香港做名人係咪講一句人話都咁難？

派兩張百佳卷都收聲啦呢d垃圾

Cls屋企個廢老都係咁

咁勁咪唔好用誠哥d野羅 仲難過唔用made in China呀

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

其實中共咁明顯同商家開戰.....
唔好以為完全無後果

誠仔 笑而不語

我第一時間都係咁諗
仁者高壽笑死

屋但有藍絲仲話李嘉誠一定有資助過抗爭者

係佢本質 由頭到尾都係分化人

李嘉誠應該高壽過佢添啦

咁都好文彩咩？垃圾廢老打油詩

「反送中」運動如何不重蹈黃背心覆轍

誠哥無資產係支那
根本唔需要睇佢地面色
完全唔放班藍絲在眼內

而且佢富可敵國
大把國家想佢移民投資

商家佬死 關我地鳩事
班仆街商家佬 成日賺盡香港人一分一毫
少少著數就奶哂共 當香港人臭4
早死早著啦

x哥神坦

成日見到啲人話: 你和平示威就唔洗戴口罩掩人耳目，唔敢用真面目見人仲唔係衰人blah blah blah

次次見到呢啲言論唔知點解就好L嬲，乜唔係就係依家白色恐怖，連和平示威者都唔敢唔戴口罩，你唔去屌個班造成白色恐怖既高官，走去屌白色恐怖下既受害者做乜勁

係咪又要開始現代式文革，大批鬥
曱甴真係曱甴，幾十年前做嘅野幾十年後繼續都係咁做，一啲進化都冇

撤ed

鬥地主，
唔知其他財團又點

支那文化真係無咩好野

垃圾國真係滅國都唔撚可惜

岩呀 最好搞亂百佳 破壞pccw
迫誠哥做嘢

仍然有一成做抵押喺大陸 屈人寺果啲
不過誠哥寧願要出口氣都唔屈服

自己啲生意俾人搞
實做嘢

[有片] 外國人整左條反送中既片

濕濕碎 企係市民個邊 多多都賺翻哂
地產霸權 定國家霸權 恐怖啲
市民一定識諗
現在建制話強制收地

係咪官迫商反先

（商界、土豪rip) 陶傑：中共將在港大搞土改

驚條撚人地周圍都有生意
同埋香港人根本無可能走得甩，總有一範會幫襯李嘉誠

點解美國lee排咁靜
支那擺明扮讓步buy time 10.1前攪香港先

你之前犯咗咩事要坐咁耐？

無誠仔，大劣狗屎都無得食

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

唔係掛 誠哥建設咗香港 到頭來想為香港講幾句說話 就俾人整到張甲由相 痴痴地線 回饋社會都唔知幾多大陸一樣有

你睇老舍寫個篇 「茶館」就明
中國人成日吹噓既五千年文化根本只係每幾百年就輪迴一次

一百年前有慈禧獨攬大權 +義和拳班暴民
一百年後有雜狗同班愛支小粉紅

話李加城係甲甴果啲等俾人告

李嘉誠这么暴力 罷買他公司的东西！

下個禮拜：死撚埋

最有效到付藍屍國旗黨方法，要佢哋收唔到$仲要OT!

鬥地主將會開始

你屋企果兩個先正常
人地捐左幾撚多錢返大陸，又起大學

同佢地講誠哥捐俾大陸既錢夠起幾個機場

李嘉誠累計捐出了200億，87%用在了中國，為何中國人還要不停黑他

你漏左中間既毛主席+紅衛兵

誠哥唔係走晒資啦咩 仲有咩好怕

miss
miss
miss
miss
miss

搞笑，誠哥彩你有味
有種唔好用佢旗下公司啲服務

所以打算用呢一點慢慢拉佢哋入反赤納粹

海富好似係長江架喎
做乜今日攬埋佢

咁啲藍絲自我停電都得啦